Условие задачи

В соревновании по бегу приняли участие 
n
n
 спортсменов: 
i
i
-й из них пробежал дистанцию за 
t
i
t 
i
​	
 
 секунд. Жюри хочет назначить места участникам по следующим правилам:

∙
∙
 места пронумерованы от 
1
1
 и далее (лучшее место —первое);
∙
∙
 если у двух спортсменов результаты одинаковые или отличаются на одну секунду, то они делят место (в этом случае считаем, что они делят лучшее из поделенных мест);
∙
∙
 участники делят место только в результате применения предыдущего правила (возможно, несколько раз);
∙
∙
 если 
k
k
 участников делят место 
p
p
, то места следующих за ними участников нумеруются начиная с 
k
+
p
k+p
.

Рассмотрите следующие примеры, чтобы понять принцип назначения мест:

∙
∙
 допустим, 
n
=
4
n=4
 и 
t
=
[
20
,
10
,
20
,
30
]
t=[20,10,20,30]
, тогда места имеют вид 
[
2
,
1
,
2
,
4
]
[2,1,2,4]
 (второй спортсмен прибежал первым — у него первое место, первый и третий поделили второе место, четвёртый занял последнее четвёртое место);
∙
∙
 допустим, 
n
=
3
n=3
 и 
t
=
[
5
,
7
,
6
]
t=[5,7,6]
, тогда места имеют вид 
[
1
,
1
,
1
]
[1,1,1]
 (так как 
t
1
=
5
t 
1
​	
 =5
 и 
t
3
=
6
t 
3
​	
 =6
 отличаются на 
1
1
, то первый и третий спортсмены должны занять одинаковое место, аналогично со вторым и третьим спортсменами, следовательно, все трое делят первое место);
∙
∙
 допустим, 
n
=
5
n=5
 и 
t
=
[
6
,
3
,
4
,
3
,
1
]
t=[6,3,4,3,1]
, тогда места имеют вид 
[
5
,
2
,
2
,
2
,
1
]
[5,2,2,2,1]
;
∙
∙
 допустим, 
n
=
5
n=5
 и 
t
=
[
200
,
10
,
100
,
11
,
200
]
t=[200,10,100,11,200]
, тогда места имеют вид 
[
4
,
1
,
3
,
1
,
4
]
[4,1,3,1,4]
.

По заданным значениям 
n
n
 и 
t
1
,
t
2
,
…
,
t
n
t 
1
​	
 ,t 
2
​	
 ,…,t 
n
​	
 
 выведите последовательность мест, занятых спортсменами.

Неполные решения этой задачи (например, недостаточно эффективные) могут быть оценены частичным баллом.
